物資組發夢檢討會

我今日下午發夢幫手搬物資，一開會係荃2得一個full gear守馬路，我哋幾個無gear嘅就幫手啦，守守下如心班手足走曬話去快閃荃狗，有d車行過黎話前線叫佢哋行楊屋道去荃廣，原來愉景新城打緊落去。連前線full gear都唔知，唯有開路。

跟住我就行左去睇荃鐵做哨，行天橋超多人圍觀，下面係甘屌上面影相，我咁當然我都被人話係鬼（長炮遠zoom)，大佬我身高得16幾，點做到狗呢？被人問到傻左。最後都解釋到離開，通知完物資就打算去荃鐵南豐分gear，到嘅時候全部散曬，下？？？咩事？？？唯有去其他戰線，當時打得最勁係黃大仙，去到黃大仙月台，見住一個個話撤，話打到站出入口，一d又話去觀塘，一d又話去沙田，跟住就收到風北角同荃灣有黑社會啦，討論完就去沙田，去到源禾路，又話撤去大圍...跟住前線開始傾唔到，一人一句，各有想法，同時又話去大埔，又話大埔d人落緊沙田。最後，我地決定即場分gear，沒辦法，太多人無gear，分完之後就各自行動。

我地做物資希望前線有最好既gear去發夢，但今日真係行多過做，好多時快閃時間太短，去到已經完左，又或者走左原先個邊先開始有事發生，我地睇tg連登就不斷講個邊要人，我地就9衝過去，有無更好既辦法可以令你地早d攞到gear呢？？

同埋我明白前線已經打得火熱，但真係要控制下情緒，尤其係對自己人，一句唔埋兩句就屌人老母，就算對住d無知或者影相人士，我都會先勸後屌，好多人其實都會聽話既，大陸婆或者藍絲咪送佢一句“好人一生平安”“民主是好東西”就算，前幾日有巴打講be water, be humble我覺得大家真係可以做到，你甘屌落去真係會有反後果。當一個巴打/絲俾人蝦既時候，先唔好出聲，行上前俾d人群壓力佢先，睇睇咩情況先決定用惡定勸

推1下

推2下

推3下

推4下

pish

啱啊

幫你推推
光復香港

仲想講，我知大家都有自己既諗法同希望大家認同自己，係源禾路好多人都係急住想知下一步就圍住曬，完全無討論既餘地，其實係可以俾大列曬可以去支援既地點再去分析利與弊同可行性，分析完之後咪由人地自己決定羅

打個比喻依家有2個option，企左邊就係留守，企右邊就係去馬鞍山，叫d坐底既人自己行去個邊表態，唔好下下都要人幫你地決定埋啦，自己有分析能力架麻，甘自然就知下一步可以點做，同埋俾少少耐性俾人講埋先，唔會插左咀先。

我係p牌，但我有良知！

推多次

推多2次

推❤️

推多次 訓教

起身 推一次

推